有冇一樣你好想做但可能呢世都唔會做既野？

同雨宮琴音kiss

打港隊

跳傘/笨豬跳

同佢去睇極光

屌明星

其實你比少少錢就得，有得訂架

呢d係咪個d遊客體驗課程
我想全部學識晒，做職人

極限運動

紋身

用紋身貼紙

談戀愛

結婚

買樓

拍拖

統治地球

戒煙戒酒

中到六合彩

做女人

拍拖
結婚
踢英超

time travel

日本working holiday

自殺

上太空

想溝Nancy